滿州獨立都有被捕師 「旅外學者返回中國被捕 疑鼓吹滿獨被鎖定」

（中央社記者楊昇儒台北17日電）旅居芬蘭從事博士後研究的環保學者王展，10月返回中國被警方以「煽動顛覆國家政權罪」刑拘。有消息指他疑似因為鼓吹「滿洲獨立」被中共鎖定。

香港人，唔好以為唔講獨立，支共就搵唔到位入啦。滿洲咁小眾嘅主張都拉咗。

話時話，依家戰火燒遍支那，又圖博又東突，又台灣又香港，滿蒙都入埋來。我哋唔可以俾支共唞到氣！香港人，盡做啦

香港金總終於接受網上會員申請啦

p牌係咪冇得自推

咁中華蘇維埃共和國復國有冇得諗？

眾志 , 小麗老母 : 自決唔係獨立

應該叫滿洲自決

做乜花式自殺

香港好似有個仲紮緊辮嘅八旗後人，可以connect

其實由共產黨開始認真看待依個主張嘅一刻開始，就表明人哋正式登堂入室
十年前嘅香港，港獨咪畀人當笑話講？但差不多五年前支那就開始官方批鬥港獨、香港民族主義。依家呢直投變咗顯學

依家嘅滿獨都開始享受維穩待遇，真係好期待五年後會點

借位推今晚集會
要人阿！！！！！！

今晚有香港人道災難哀悼會無人講？！！！！(已有不反)

可能屋企人畀人威脅緊⋯⋯

我FB都有識滿州朋友

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人
目標：5萬人聯署
依家差1萬5千人咋！！！

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!